最強路障-壓力鍋

哇上網睇外國d惡作劇短片，有個人放低一個空既壓力鍋扮炸彈,冇人敢依靠近。警察花左成粒鐘先敢去試拆彈，笑死

詐彈